如果何君妖大敗 真係抒解番唔少民怨...

香港政府真係多謝晒你
犧牲自己，收拾番少少殘局

可惜中央政府一定放棄你
連區議都羸唔到廢撚到...
都好撚難再捧你上一層樓了......

Condom Ho

立法會一定入得番

係，因為區議會好難配票。
但立法會就唔同
而且可以睇返今次結果去幫人搬屋